呢場運動注定輸，有20%原因係咁

事實難聽，不過好多黃唔啱聽就會話你5毛
所謂深黃，口講不割席，都係得啖笑

遊行：
應該針對政權唔係警察
應該叫口號而唔係鬧警察
應該用手做事唔係用口做事

撚狗0幫助，激起班癲狗情緒失控，
俾你撚一撚，做嘢做到一半，
因為你嘅一時之快搞到手足做唔晒就走

同意like，唔同意請dislike+屌醒我

係721前確實只針對政權，無針對黑警
但721後，既然黑警完完全全企係政權果邊，係同政權溶為一體，不可分割
唔通你會將李卡超同林鄭又獨立分開睇？張建宗無咁多嗲就唔當佢係一份子？

定你自720瞓到而家？

我哋嘅敵人係中共！

正如二戰
唔通矛頭只有希特拉？佢手下參謀宣傳部間諜，甚至士兵就唔洗理？
當佢地連成一線時，就係命運共同體，無得話唔關邊個事

認同，呀媽係女人，我地一齊飛去北京直接打大佬，同香港政府打無用

黑警而家就係政權嘅一部份

咁叻嘅你直接飛去見曱甴平

完

你估示威者係機械咩

仲要係無大台無領袖

情緒難不免

仲有你估你唔屌班狗班狗就會對你好咩？天真